尋晚唔小心同最好既朋友發生左關係

本身有個好錫我嘅男朋友 大家拍左三年拖 佢下年u grad 我就讀緊濕鳩asso
咁咁啱上個星期佢去完韓國返黎要隔離14日 我好悶 於是上左個男仔朋友屋企諗住一齊溫書 點知溫溫下佢無啦啦挨左埋黎 話好攰 仲訓左係我大肶
後來我話我有男朋友 叫佢尊重少少

然後佢冇啦啦摸我下面 話知我想要 咁我就粒聲都唔出 因為我真係好想要 突然間佢抱左我上床
呢個時候我已經濕哂 lin都扯埋 於是佢除左我條褲 瘋狂後入我 然後我地扑到天光

最後我地一人射左兩次 想問各位巴絲邊度有避孕丸買 依家真係好驚有bb

悶。

真係好驚

一人射左兩次

好好笑咩？😅

Blocked

一人射兩次？？ 兩個都射？避孕丸？

有咩問題

blocked？

佢傻的

請不要推文

男同男點會有bb呀，師兄係咪玩野
不過如果你想保險啲既就去買避孕丸食，有24/48兩種。我識得有間藥房平啲，tg我
hkfuckyoulomohehe

女人都會射射的

冇食催情朱古力？

射兩次安全
射一次先有bb

兒登

成日回帶
新會然好慘

不如自己作篇新啦 成日loop好悶

報左警
希望樓主知道網絡世界唔係無法可依

入黎都估到互射左唔知幾次

知吾知自己好撚戇鳩？
我都忍左你好撚耐
日日扮撚哂基
認真講 係F.1男仔最基係我同你條仔
你要扮我地吾會阻止
哈 點知你越扮越衰
有啲野我同你條仔都未射幾次
有時連班女既都未出聲啦
幾時輪到你出聲呀？
有啲野心照架
基佬？你做到咩？
每日上下俾人射幾次就代表基囉
你連扣你五十分 係學校搞基都吾敢啦
點做基佬呀呀？ 先生
你想學我地咋嘛
入hehe post囉 係學校搞事呀！
最好學理我俾人負評都要比人繼續出基post
你敢？你連續兩條撚都含吾撚到啦
學我地？！算把啦 傻鳩

已block